{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007856",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAN-C/GM0023082931141/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Back Button Crop Knit - Grey"
    },
    "text": "PLANCのブランドとメーカーはPLANCです。 今回ご紹介する商品はFW23 / PN3551PCG3です。 こちらは、服を裏返して着たような面白いデザインのクルーネックニットです。 袖部分は配色ディテールでポイントを与え、下の部分をオープンして様々なスタイルで演出できます。 また、腰のニット組織が腰のラインを高めて足をさらに長く見せる効果があります。 この製品の素材は表地が毛100%です。 洗濯方法については必ず洗濯専門店でドライクリーニングをすることをお勧めしており、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしてください。 ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際はアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は取り外してドライクリーニングをしなければなりません。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯してください。裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドとメーカーは何ですか？",
            "answer": "PLANCのブランドとメーカーはPLANCです。"
        },
        {
            "question": "この商品のデザインについて教えてください。",
            "answer": "この商品は服を裏返して着たような面白いデザインのクルーネックニットです。"
        },
        {
            "question": "袖部分のデザインにはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "袖部分は配色ディテールでポイントを与えています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように演出できますか？",
            "answer": "下の部分をオープンして様々なスタイルで演出できます。"
        },
        {
            "question": "この商品は腰のラインをどのように見せる効果がありますか？",
            "answer": "腰のニット組織が腰のラインを高めて足をさらに長く見せる効果があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の素材は表地が毛100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "洗濯方法については必ず洗濯専門店でドライクリーニングをすることをお勧めしており、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際はアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は取り外してドライクリーニングをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品は水や汗に強いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品のアイロン掛けについて教えてください。",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の摩擦に注意が必要ですか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 465
    }
}